點睇女朋友扔低自己同班朋友過聖誕？

佢話約咗朋友一定唔會甩低咁講
過澳門

好似好唔重視段關係咁
唉而家好唔開心，唸緊好唔好過埋聖誕同佢講

以前試過個ex情人節丟低我自己去左旅行
之後就散左

朋友

同佢去都係女仔黎

我覺得自己好似仲慘過單身
個種冇俾自己愛既人重視既感覺，我真係好鍚佢雖然一齊唔耐
唉

但係班女仔同仔去

未必帽嘅，可能佢係中意自由啲
你有無同佢講想同佢過先？

我同佢都係岩岩開始冇發生關係住
唉

而家即係點，倒轉如果我聖誕同fd 走去玩
個心都會好掛住另一半

講到尾係咪唔愛自己純粹埋單

佢去得旅行咪分開玩囉
洗閪擺佢係心
抑或樓主平時重色輕友 搞到生活得返佢？

佢話一早約咗朋友冇計咁講

我係啊，以前拍拖都係重色輕友

佢25，26陪唔陪你先
如果你係個d 24，25都要比哂你既人
只能講你太demanding, 從來拍拖都唔係斷六親，朋友同戀人都要平衡既

24 25 26 入面都有一晚會食個飯既
可能真係我太痴身掛

人地都有自己朋友啩

咁又點睇男朋友扔底自己同班朋友過呢

既然係咁就同屋企人食餐飯啦 我都好想陪我媽食飯

無事既 唔好心多啦

帽 認真
過來人

帽唔帽呢d 野我唔唸啦
但有冇人可以講下d 睇法

我真係好唔開心，原本準備既禮物都冇哂心機整落去
我覺得我會等佢返黎之後講我好唔開心，分手呢個字起我個腦海入面

我同佢一齊一個月，自己都未同佢有關係

其實咁重視節日做咩
我女朋友都係今晚同朋BBQ
我都係同自己朋友BBQ
聽日先一齊過

問題係，我係自己一個人過今日

係你自己冇朋友啫

係掛，咁即係呢件事係我問題
同唔應該唔開心咁？

鬼叫我以前拍拖同ex 都係放大家起最頭最重要

等佢去完同佢傾下啦
依家咁近都講唔到d咩佢唔會唔去 就算唔去之後嗌交都會話我之前為左你唔同fd去玩個d
如果之後都冇改就

佢講姐

其實我覺得唔應該咁
因為女朋友放棄自己圈子係好on9既行為

你覺得係應該傾下同我咁唔開心唔係只係我問題嫁可？

最慘係佢去玩既時候唔會睇電話，基本上佢去邊我都唔知
唉我明要偷食點都偷到 但我真係感覺唔到自己俾女朋友重視咁

真係？

友誼常在你我心裏

dont FF to much

其實有一日食飯都可以啦

咁係你的報應，你當初唔係經常有異性無人性，就唔會搞到咁

早幾日先睇到有個po係到屌9自己女朋友痴身，大把人和應 今日又有啲咁既野

I know that feel 因爲我都係咁
講返你地佢就朋友行先你就愛情行先 呢d係個人生活習慣問題 唔傾遲早會分

我都唔知應該講咩好啦

無問題，護下眼幾好丫

其實有一日可以一齊食飯就得啦
我同我男朋友都係約左25號食飯 26號就各自同自己既朋友一齊過。朋友同情人要平衡下嫁 樓主都搵下朋友一齊過啦
唔好諗重唔重視自己呢啲野，比啲信心自己，但係如果你覺得有啲野好重要 就不如同你女朋友一齊溝通下 一齊互相遷就！

好正常姐，真係鍾意一個人好想幾時都同佢過
何況呢d 節日

一拍拖就同朋友無乜聯絡
你呢d 係咪真係朋友阿

因為女朋友而放棄一班朋友 佢係咪真係值得你咁做
如果分手去搵返你朋友 你又真係有咁厚面皮會咁樣做

就算結左婚既人都唔會因為自己老婆而唔搵朋友啦

好感動
你咁講唸一唸又真係幾true 同最好咁，首先自己唔好亂唸住，如果都仲係好唔開心先同佢講下咁

唔係放棄朋友，只係可能變成半年食一次飯咁
但平時都keep 住會傾計message

但我而家既女朋友同我一齊之後，都係7 成時間俾哂朋友

愈睇樓主的回覆，愈覺得樓主成個女人咁，出去玩都要掛住你，唔可以停contant; 我係女都會同你分手，太煩太痴身

太鍾意一個人姐

但你都要比一點自由比你女朋友，唔係每逢過時過節都要一齊過先叫愛;講到尾，你係咪唔平衡你條女搵fd 過，而你又搵唔到朋友同你過

樓主是咪中學雞
個女仔都話一早約左fd，你都話同佢拍得一個月，早過你約好出奇？
節唔節日有咩所謂，你咁撚重視咪同佢講下年要一齊過囉，少少野就話要分手抵你今個聖誕做番毒撚

認同

到樓主真係因為比人嫌煩而分手，你就識抽離做返個真正識拍拖既人

可能掛，但又可能唔係
我都有朋友但唔會係呢d 節日出黎個種

大家都會陪女朋友過
單身既就會避開今日或者食個糖水咁

大學都畢業好耐做緊野啦
係啊我而家就係打算過聖誕之後同佢講，大時大節會想一齊過希望下年可以咁
但如果都係唔得，真係想喊

帽事，放心

我覺得拍拖係應該比啲空間大家 比一日朋友有幾出奇 唔通你要你女朋友拋棄曬佢既朋友圈子同你一齊咩 唔好咁自私啦樓主 咁樣諗既話 你同佢係唔會長久的

屌俾個幾日朋友都唔得
晨早約好唔通因爲你放飛機咩

我會

你肯定你係男朋友?

朋友唔係男就女架啦

一齊咗幾耐呀

飛得

點解d comment 咁兩極化
有d 又綠帽又話唔係男朋友
有d 又話我太痴身咁行唔長

好兩極化

一兩個月啦

咁如果女朋友話想陪屋企人 樓主又會唔會嬲呢

唔會啊一定
好開心佢咁痴家tim

你女朋友無叫埋你一齊玩咩？

冇

如果我係你朋友
我會對你好失望
你都係番去幫你女朋友奶閪啦

恭喜樓主響應環保團體，過一個綠色聖誕

屌你
正如我老母叫我陪我都會
人生有分最重要既人
只係你當唔當佢係你最重要

屌你男人老狗咪撚咁婆媽成個麻鳩煩港女咁臭格，第日真係畀人帽都係因為你今日咁撚煩膠咋，自己死毒撚性格缺陷就死埋一二邊咪影響人地正常社交圈子啦，你呢啲唔係叫做愛佢丫on9，自己無朋友就要條女唔理班朋友陪你，自撚私，影衰男人咪係你呢類人，好心你得閒就豐富下自己人生，畀啲內涵，擴闊下圈子同視野，咪撚成個人生圍住條女轉啦，屌你都哂鳩氣

負皮是我給的

我女朋友又話過澳門

無撚得救啦你，返去奶西啦乖

我屌你

人生有分最重要既信念
你連約定都守唔到 憑咩有女
條女又憑咩信你

樓主煩撚過閪成個死女人咁扭扭檸檸

你會唔代表個個都會
人地可能同你一齊之前已經約晒成班fd又買好晒船飛個啲
又可能一大班人去澳門真係好難約
男朋友係重要 但陪左自己咁多年既朋友都好重要
同埋依個係先後次序信用既問題 應承左朋友在先 無啦啦殺出一個男朋友就要放人飛機拍拍籮友走去陪你？

弱智仔
自己無FD咩
就算自己一個過又點JER
係有心既普通日子陪你都一樣啦
唔明睇到咁重要做咩?
利申:女友今日陪媽媽 後日約左朋友 聽日先陪我
就算唔陪都無所謂

收聲啦 我女友去日本18日啊 同姊妹追星睇演唱會紅白啊 有時做野又唔理我感受啊 下年先翻除夕都冇埋啊 同佢一齊5個月咋
唔係唔鐘意我 但係真係唔夠重視我
唔好講 慘過單身
本身啲 frd又唔約24,25 又一個人過
第21年冇女過聖誕啦
亦係最唔開心既一年

樓主你已經好好 俾多啲私人空間啦
做好自己 佢係好女仔自然會重視多啲你
你依家講都冇用 可能會有反效果

重要同承諾你識唔識分呀?
傻仔 一早約好哂D兄弟之後話要陪女
呢D人重色輕友 最撚垃圾

真心麻撚煩 好彩我唔係佢D朋友

垃圾樓主，幼稚到，自己願意做既野就要求人地都要一樣

只可以講 澳門要一個房好易 係果邊識左其他男仔 要一間吉房好容易

仆你個街

你條女個鮑今晚俾人瘋狂jingle

唔係朋友
係班朋友

31號比人扔低
Same feelings
好冇安全感

有人明啦

我之前有問過佢31號得唔得
佢話想陪屋企人
之後原來約左人 仲話約左好耐

我都係類似咁
之後佢同我講話好早約定咁講唔會重色輕友
咁即係唔重視我姐

有一日食飯就得啦 一個人都可以做好多野 打下j訓下教又一日 唔通你女朋友返左工成日陪唔到你你又要唔開心咩

你女朋友幾大呀 如果岩岩畢業既話好正常姐

人地都有生活，要見下朋友架

長久落去只會搞到你女朋友呃你話同屋企人去邊去邊